hkbn 116蚊plan

用smt network果個plan
請問如何？佢係21mb定2m?